把眼睛蒙上之後，不知道為何。。。。。

什麼都看不見

不知不覺，手中的紙筆掉下 可會落到地上